屌晒你哋班人 幫周同學集氣唔該

其實真係屌都廢事，點解成個facebook ig啲人都淨係share杜汶澤同叻哥個港台live，為咗叻哥講嘅嘢而嬲？

大家屌我都係咁話
大家係咪唔記得咗生死未卜嘅周同學？
完全唔明點解會draw到咁多attention？屌你啦，正常人都估到佢地咩立場會講乜㗎啦，可唔可以唔好再晒時間睇埋啲無營養嘅嘢，咪晒時間睇啲藍絲講嘅支持香港論，做翻啲有意義嘅嘢好冇？

最後，唔該大家幫下周義士集下氣祈禱，好冇？

分化

拉

絕對唔係分化大家，唔該諗下適當嘅時候做適當嘅嘢

(急）尋晚有去ust 手足有無人有影低d 紙鶴，周同學家人想要

真係要比較嘅話，集氣有實際作用？

呢2個都係演員，係做show

集氣，周寶寶你要加油支持住，我地好多人等緊你😭

噤撚極我個ig都係share荷蘭叻嘅post
終於有樓主講人話
spin晒所有焦點喺條藍屍到
冇人記得周同學仲係生死未卜

周同學我信奇蹟！ 希望你會康復，開開心心完成大學！

手足頂住
記住我地嘅煲底之約

上fb ig po兩句屌下叻哥有咩用？

右腦壞死仲集咩氣
大家都好難過，但係都要面對現實

每日都有啲藍絲五毛狗翻牆上facebook ig，係咪每個都要覆翻佢哋屌佢哋啊，咪撚做埋啲晒時間嘅嘢，言論戰贏咗唔等於場運動贏咗，根本嗰道理一直都係我哋度

繼續拉所謂中立/淺藍加入自己陣營

而所謂集氣對周同學嘅作用其實大家心照
反而係可以凝聚力量，同埋關心都係應該嘅

你話有最新消息因為咁推唔郁就話啫
兩樣都做真係冇所謂，唔需要咁樣屌

Po自己fb ig有冇用...... 如果你班frd仲係中立撚，絕交啦，咁多個月啦事實一直擺在眼前
睇到嗰個都對住杜汶澤打飛機好撚嬲

今朝早又諗起周同學了周同學早晨 快啲起身喇

RIP😔